點解barber shop髮型師得一種頭剪

我見佢地成撚個ig全部人個髮型都一樣
無論襯又好唔襯又好 都係嗰個頭

係咪咩咪傳統？

利申剪過，但無咩特別話鍾意唔鍾意，只係好奇

因為外國好多留鬚 人地會幫手連鬚去諗成個造型
但亞洲 特別香港 始終感覺留鬚係污衊 唔夠整潔 而外國人就算剷哂鬚都會有濃密既鬚根底可以去有好多唔同變化
所以全部淨係可以用頭髮做型 而無得夾埋鬚根去諗

利申： 完全唔識 純鳩up

因為人哋啲鬚金色。又夠多 香港人得幾條仲要劉翔

好柒, 狗屎垃圾都係同一種頭, 油到死. 扮曬高級, 笑死

有d大叔藝人留鬚都係有佬味既
但普通人留鬚難小小囉 始終好多人都接受唔到 感觀唔好

我覺得佢地係叻剪髮識造型既

係唔明點解係要將全部人個頭剪到一撚樣做自己portfo

鳩up少左樣
始終油頭其實唔太岩亞洲人
亞洲人面部輪廓太偏啦 太難幫成上部分既油頭平衡返成個造型

簡單一句 樣柒無計啦

咁barber shop 係咁架啦

你可以去salon架

其實有好多頭可以剪
不過香港就得一種

輪廓唔夠深 整出黎冇咁突出

啲人唔識叫

我估計係普遍香港人只接受到side part
其他髮型可能覺得誇張

唔止要輪廓
冇靚五官都唔洗玩